五年了，感謝梁特的貢獻👍

我地窮人生活好左，搭車搭船住屋都好過以前，多謝你梁特😭

人工都高左

唔係梁特，我地做實q點會有成皮一個月

無梁特課金，樓主又點會有錢去旅行

果然梁特係你金主

Cy